<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="descr126281"><![CDATA[- Slangachtig lichaam. \n
- Bovenstandige bek.\n
- Boven en onder vinzomen die uitlopen in staartpunt.]]></string>
    <string name="descr151353"><![CDATA[- Over lichaam lopen meerdere verticale, donkere banden.\n
- Twee gescheiden rugvinnen.\n
- In achterste vinstralen van voorste rugvin zit een zwarte vlek.]]></string>
    <string name="descr154281"><![CDATA[- Een hooggebouwde zijdelings afgeplatte vis.\n
- De oogdiameter is kleiner dan de afstand van het oog tot de bek.\n
- Bovenstandige bek die ver uitstulpbaar is.]]></string>
    <string name="descr154333"><![CDATA[- Eindstandige bek.\n
- Boven in oog een rode vlek.\n
- Voorzijde rugvin boven voorzijde buikvinnen.]]></string>
    <string name="descr236462"><![CDATA[- Voor de rugvin staan 2 tot 4 stekels.\n
- Rug- en anaalvin staan ver naar achteren.\n
- Mannetjes in paaitijd een rode keel en buik en blauwe ogen.]]></string>
    <string name="descr126915"><![CDATA[- Grote, brede kop met gezwollen wangen en lippen. Bovenstandige bek.\n
- Buikvinnen aaneengegroeid tot een zuignap.\n
- Lichaam en kop roodbruin gemarmerd.]]></string>
    <string name="descr154373"><![CDATA[- 6 korte bekdraden; 4 op de bovenlip en 2 in de hoeken van de bek.\n
- Op de flanken grote donkerbruine vlekken.\n
- Onder oog gevorkte stekel gericht naar de staart.]]></string>
    <string name="descr154388"><![CDATA[- Onder de kin 1 kindraad.\n
- 2 gescheiden rugvinnen.\n
- Buikvinnen staan voor borstvinnen.]]></string>
    <string name="descr126933"><![CDATA[- De ogen staan hoog in de kop.\n
- De neusopeningen vormen korte buisjes.\n
- Twee gescheiden rugvinnen, waarvan de achterste rugvin een vinzoom is.]]></string>
    <string name="descr126913"><![CDATA[- De ogen staan hoog in de kop.\n
- De achterste rugvin en anaalvin lopen naar achteren schuin af.\n
- De vis is bleek van kleur met op de flanken licht blauwgrijze kleur met vage donkere vlekken.]]></string>
    <string name="descr151302"><![CDATA[- Het is de kleinste baarsachtigen die maximaal 14cm wirdt.\n
- Het lichaam, staart- en rugvin is getekend met donkere vlekjes\n
- Het is een bodembewonende vis met voorkeur voor dieper water.]]></string>
    <string name="descr127196"><![CDATA[- De twee rugvinnen raken elkaar. De achterste rugvin is een stuk langer dan de voorste.\n
- Op het kieuwdeksel staan omhoog wijzende stekeltjes.\n
- Schubben ontbreken op de kop.]]></string>
    <string name="descr154165"><![CDATA[- Een bovenstandige bek.\n
- Voorzijde rugvin duidelijk achter voorzijde buikvinnen.\n
- Helder rode vinnen.]]></string>
    <string name="descr154210"><![CDATA[- Anaalvin en rugvin ver achterop lichaam.\n
- De kop loopt uit in een platte, brede bek.\n
- Het lichaam is met goudkleurige stippen of strepen getekend.]]></string>
    <string name="descr151308"><![CDATA[- De 2 rugvinnen zijn gescheiden.\n
- De bovenkaak loopt door tot achter het oog.\n
- Kieuwdeksels met een scherpe punt.]]></string>
    <string name="descr126507"><![CDATA[- Voor de rugvin staan 9 tot 11 stekels.\n
- De buikvin is zilverkleurig.\n
- Rug- en anaalvin bevinden zich ver naar achteren op het lichaam.]]></string>
    <string name="descr154343"><![CDATA[- De iris van het oog is oranje.\n
- De vinnen zijn bolrond.\n
- Er zijn 2 korte bekdraden aanwezig.]]></string>
    <string name="descr151290"><![CDATA[- Op het kieuwdeksel zit vaak een oranjerode, zwart omrande vlek.\n
- De rugvin bestaat uit een voorste gedeelte met harde stekels en een hoger achtergedeelte.\n
- Het lichaam is opvallend getekend met blauwachtige flanken, met geelbruine en rode vlekjes]]></string>
    <string name="descr126916"><![CDATA[- Achterin de voorste rugvin is een zwarte vlek aanwezig.\n
- De buikvinnen zijn aaneengegroeid tot een zuigschijf.\n
- Achterste rugvin recht.]]></string>
</resources>
