<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="language">nl</string>
    <string name="app_name"><![CDATA[BOWL NL Zoet Leiden]]></string>
    <string name="project_name"><![CDATA[Blik Onderwater in Leiden (BOWL)]]></string>
    <string name="catalog_name">BOWL</string>
    <!-- catalogVersion where the last change was initiated. This translates directly to the location the expansionfiles are searched, 0 is the default... there is none -->
    <string name="expansionfile_main_version">0</string>
    <string name="expansionfile_patch_version">0</string>
    <string name="mail_body"><![CDATA[Automatisch verstuurd vanuit de iMarineLife App (NL Zoet iBOWL Leiden).]]></string>
    <string name="mail_from">mailer.imarinelife@gmail.com</string>
    <string name="mail_from_password">D41k@ppj3</string>
    <string name="mail_to"><![CDATA[bowl.waarnemingen@gmail.com,visreservaatleiden@gmail.com]]></string>
    <string name="introduction"><![CDATA[Het project \'Blik Onder Water Leiden\' heeft tot doel het onderwaterleven in de Leidse grachten onder de aandacht te brengen bij het publiek.\n\n\n
iMarineLife ondersteunt BOWL met de \'NL zoet iBOWL Leiden\' app voor het herkennen van vissen in de Leidse grachten. Hiermee enthousiasmeert ze toeristen en bewoners van Leiden. \n\n\n
Deze app ondersteunt snorkelaars bij het vastleggen en opsturen van hun waarnemingen in de Leidse grachten. Deze snorkelduiken vinden plaats onder professionele begeleiding.]]></string>
    <string name="help_for_observations"><![CDATA[Geef voor elke soort in de gids aan of je de soort:\n\n
   \t0\t\t- niet \n\n
   \tZ\t\t- zeldzaam (tot 10)\n\n
   \tA\t\t- algemeen (tot 100)\n\n
   \tM\t- massaal (meer dan 100)\n\n
hebt gezien\n\n\n
Geen zorgen als je het niet weet of je de soort gezien of herkend hebt. Gebruik dan:\n\n
   \t?\t\t- niet op gelet\n\n\n
Foto\'s van het onderwaterleven uit de Leidse grachten zijn altijd welkom.\n \n
Plaats ze op het zoetwaterforum van stichting ANEMOON:\n\n
http://www.anemoon.org/Mijn-Anemoon/Forum/aff/17.]]></string>
    <string name="thanks"><![CDATA[Deze versie van de iMarineLife app is tot stand gekomen met de medewerking\n\n
van enthousiaste vrijwilligers.\n\n
De volgende mensen danken wij voor:\n\n
- het leveren van foto\'s: Aaf Verkade, Silvia Waajen, Jef Driesen, Ellen Kop, Erik van Vessem, Berthold Raadsen en Wijnand Vlierhuis.\n\n
- het schrijven van teksten door Niels Schrieken\n\n
- het bouwen van de interactieve mariene veldgids voor Android door Marjon Roodzant\n\n
- en de initiatiefnemers Aaf Verkade en Niels Schrieken.\n\n\n
Aaf Verkade: www.blikonderwaterinleiden.nl\n\n
Niels Schrieken: www.biorganized.com\n\n
Tenslotte willen we iedereen alvast bedanken voor het gebruik van iMarineLife\n\n
en de waarnemingen die we via de app mogen ontvangen\n]]></string>
</resources>
